［問劇情］想問下肯開戰未？

最近有套劇集睇到我又緊張又心痛，好似叫光乜乜乜
我睇到而家劇情就係軍政府大撚曬，市民啲火谷到恆
但係始終未有真正既武力升級對抗軍政府
我知大部分義士可能未覺醒，未衝破心理關口
但可唔可以為左咁耐以黎犧牲既偉大傷者 鼓起勇氣？

我知，套劇集播左幾個月，每位義士都keep住反思進步
我知，而家啲警犬連行街食飯都可以話你襲警
但我真係好想睇到啲警犬仆街既一日

我希望每次對付落單警犬，都唔好再有人阻住曬叫唔好打，你要叫唔該行開一二邊叫
同埋我知街坊真係純粹落街散步，但下次可唔可以順手拎啲唔要既垃圾落街大大力掉左佢 至於掉去邊到......
仲有就係救手足！每次睇電視見到前面既人拎曬鐵枝長棍，但好多時最後都只係拎住佢向後跑，多三四個人留低，或者就可以救返手足一命

最後，我希望所有傷者，無論生理定心理創傷，都快啲康復！
已犧牲既偉大烈士，我地永遠都會記得你地！
香港人，加油！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

光

復

香

港

我每個post 都會咒一次：
黑警全家變植物人

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱自由國度之歌

時

開

代

革

命

你自己有冇行出第一步

花生友樓主 坐享其成

我認我唔係次次出黎 而且都唔係英勇既前線 都係後面傳下物資
大家可以屌我當我係冷氣軍師 我只係唔想見到警犬當眾打死香港市民